仲記唔記得上年今日呢刻你做緊咩野

入左醫院

扑緊野

睇達哥

果時好開心，因為單身。。。

突然你進入了我的世界。。。

我動左心。。但你卻不是我的人。。。

如果冇遇見你，我而家應該仲過得好好